合乎邏輯的下一步是研究帕金森病的小鼠模型——產生多巴胺的神經元逐漸死亡，導致震顫和運動等問題。 無處出現的神經元-第89期:黑暗面|納亞娜·西瓦| 2020年9月2日|鸚鵡鸚鵡 
 無論情況如何，廣告界感受到的震動可能會導致這種新現實的必要加速。 “我們真的不知道”:持續的不確定性是如何動搖秋季通常的廣告市場的 
 只有一種情況是經濟震動與市場崩潰同時發生的，那就是1972年至1974年的石油輸出國組織(OPEC)危機導致“漂亮50”(Nifty Fifty)股票大幅回調，包括IBM、寶麗來(Polaroid)和露華濃(Revlon)，它們是當時的FANMAGs。 冠軍的大回歸:為什麼被打敗的價值股會繁榮起來肖恩·塔利，2020年8月18日，財富 
 對我來說，在經歷了四次強烈的震動後，這感覺不再是“有益的焦慮”了。 地震會導致嚴重的心理餘震Tammy Danan | 2020年7月20日| 
 也有一些震動會引起我們能感覺到的震動，但不會造成損害。 讓我們瞭解地震|Sarah Zielinski | 2020年5月12日|學生科學新聞 
 2006年4月25日，地震引發了一座金礦內的巖崩，17名礦工中有3人未能逃生。 孟加拉國工廠倒塌的倖存者和更多奇蹟般的救援(視頻)|Holly Bernal, Ben Teitelbaum | 2013年5月10日|每日野獸 
 週二，華盛頓附近發生了罕見的地震，據報道，紐約和波士頓都有震感。 東海岸發生地震! 2011年8月23日每日野獸 
 目前的全球疫情是劇烈和令人擔憂的，但它是一場顫動，而不是地震。 全球市場嚇壞了扎卡里·卡拉貝爾2011年8月8日每日野獸 
 大樓內的震動非常可怕，燈光開始下降。 威廉·t·沃爾曼| 2011年5月2日|每日野獸 
 就在致命的地震發生之前，菅直人似乎處於辭職的邊緣。 日本首相菅直人會留任嗎? Lennox Samuels, Takashi Yokota | 2011年3月14日 
 萊茲小姐在鋼琴上敲出的第一個和絃，就使龐特利埃太太的脊柱一陣強烈的震顫。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 “我不是麥克白夫人，”伊莎貝爾走進來吹滅蠟燭時，聲音顫抖著說。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 這個立即提出的問題向我解釋了我為什麼要開始，我興奮地顫抖著等待他的回答。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德 
 他又感受到她一陣激動，隨之而來的是第二次顫抖，比第一次更明顯。 《空房子和其他鬼故事》|阿爾傑農·布萊克伍德 
 肖特豪斯意識到他的背部有輕微的顫動。 《空房子和其他鬼故事》|阿爾傑農·布萊克伍德